同男朋友睇avengers4佢瞓咗

我自己本身好鐘意marvel, 但男朋友就冇乜興趣
最近佢返工忙, 冇同點理過我
今晚佢終於有時間,咁佢就話收工同我睇avg 4
我就梗係好開心, 即刻買飛
點知佢睇到一半就瞓著咗
雖然我知佢攰, 但我覺得好唔開心, 佢冇睇套戲
完場我都唔敢同佢講太多關於部戲嘅嘢
佢其實係咪想求其應酬下我

叫佢含返你

佢可能睇左好多次啦

擺明應酬

認真post

應該唔會
佢最近工作真係忙

係唔係淡啦

飛左佢啦

同你睇戲既目的係咩先
係睇套戲定陪你
同就同左你睇，佢睇唔睇真係重要?

咁更係應酬
拍拖就係會做啲自己唔想做嘅嘢
都同咗你睇，仲想點？
唔係個個都鍾意睇 Marvel 的

佢話陪我睇
但我睇戲佢瞓教, 咁我不如自己睇
以前就算佢冇乜興趣都會睇, 睇完可以一齊討論

可能真係好攰呢…

佢又唔係憎marvel
但都唔抗拒, 上年有一齊睇avg3

佢付出時間陪你
但你為男朋友喜好唔同而嬲
你有冇性

咪好似我咁
我都唔憎唔抗拒
但都會隨時瞓着

同第個睇咗啦

只係唔開心
覺得好無謂

係咪你睇戲冇扯旗?

兩人相處之道應該著眼對方為自己做咗啲咩，而唔係有咩做得未夠

佢攰到瞓得著都肯同你睇套佢無興趣但成三個鐘嘅戲，你體諒吓佢啦

返工攰原諒佢啦
肯陪你算係咁啦
唔係個個麵marvel fan
收工死死下肯同你睇三粒鐘算係咁

好

冇扯

睇三個鐘又真係辛苦佢ge

佢可能轉直